見到有人話唔好搞狗仔女，我真係得啖笑

如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

樓豬冇回應過任何野，你係咪帶風向自己諗啦。
屌你老母咁多人受左私刑你同我講唔好搞？禍必及妻兒呀大佬，仇恨黎架，你大愛唔代表人人都咁易放得低，啲學生係好無辜架，唔應該報係佢地身上架，咁多個手足呢屌你老母，咁我呢，有幾多個狗仔女係以為老豆係到警惡懲奸緊都未知，校院欺凌之前唔出黎講？發生左幾多呀，而家叫人唔好，屌你啦偽善撚

一定要搞！
打人地仔女唔洗付出代價？
學校戰線 正式啟動！

偽善撚真係好on9

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唔通仲以德報怨

手腕呀, 眼睛呀, 楂春代, 你估唔使還呀?

春袋

急不及待好想快啲開學玩玩了

一齊玩

玩撚死班死賤種添呀，唔好搞唔好搞

對唔住，我唔同意。
與其係欺凌，不如同班 po po 啲仔女傾多啲偈，同化佢地，等佢地視黑警為仇人，將來佢地打既拉既，會係自己個仔／女，或者同僚既仔／女，咁唔好咩？
反而欺凌只會將個佢個仔／女推向佢地個邊，令佢地覺得同一陣線，反而搞到佢地家庭融洽。
總之我認為分化比較好。

分兩team人咪得囉

都係既
但係要確保分化個邊都有人做囉，好大犧牲架，因為可能會被欺凌個邊欺凌埋一分

一啖砂糖一啖屎

對付唔到狗，就對狗仔狗女
正如狗對付唔到黑社會，就對學生

日日開班會

爸打可唔可以用你嘅愛分畀一啲係新屋領受緊酷刑嘅手足

有位得十六歲隻手得層皮連住

下次你上前線用身體替手足抵擋

可能你嘅愛可以感化速龍

一來救到手足

二來求仁得仁

一家便宜兩家著

其實如果隻狗仔一齊屌柒自己老豆
我相信同學仔唔單止唔會恰佢
仲會同情佢生於狗宿

其實狗仔狗女真係無辜嘅
怪就怪佢老豆係狗啦
正如好多人生於落後 戰亂國家一樣

禍不及妻兒，問支那共匪老毛乜野叫＂黑五類＂，鄧小平個仔都比紅衞兵擲落街下半世坐輪椅冇閪𨳒

如果唔聽呢？

到呢一刻仲要傾先識覺醒？
我初中已經知班親戚垃撚圾
割撚晒席 唔參加任何聚會啦

係，我信自己人係識得判斷。

偽善撚真係好嘔心 做得衰野應該遇左老婆仔女都有事
你仔女係人 義士就唔係人？？
屌你老尾法律對付唔到你班人渣 咪由仔女入手囉